[賣飛]陳柏宇25號連位 $1300 for 2 (780靚位飛）

有事去唔到，放比未諗到節目既巴打

可以九龍區渣車送飛到你門口

聖誕快樂